有冇開網店既CHING?

一開波到底點有客

7

留名學野

兩個字
識人
無人同你做媒炒起，就唔會有人搵你買

2

中價相機 夠光就得

加油

我都想開網店 但唔知點開始

明明係我問野
問返我做咩

好耐前做過.
第一水客. 係用漁翁撒網式

你遇頭幾水唔好賺錢
平過大市咁賣 等多啲人follow先

受教了

最緊要多review

落IG/FB廣告

搵朋友分享你網店fb之類

比2百蚊D IG妹妹仔(5K FOLLOW以下既)幫手宣傳有冇得諗

睇你賣咩

想用ig同shopline網店就算
fb唔係咁好用同埋難經營

係ig落廣告要用facebook帳號做管理
好on99

Facebook 買起左Ig 冇辦法

1

好簡單，落廣告